點解今次抗疫冇中醫份？

如題.....

大陸咪有⋯

我都想問呢個問題
點解抗疫成一年都冇中醫療法出嚟嘅

之前行街見到

亞博館治療設施提供中醫診療服務
2021年1月25日